上水居民：我覺得呢個光復活動應該日日都要進行

來源 上水人大聯盟facebook

收晒風，比平時冷凊。

日日都搞要靠本區居民

拎民心

唔可以啊 噉日日都會有好多大陸人入黎元朗

上水、元朗，之後到屯門， 新界煎釀三寶， 開埋蓮塘口岸就到粉嶺。

其實上水人好慘，看似平平無奇既一條街，都好似好難得先會見得到咁要影相留念

後知後覺 好過唔覺
呢家反擊黎得切
不過要日日搞就要靠佢地自己

沙頭角公路居民表示咪搞79k 聯和墟

push

元朗都搞光復咪得，大家香港人
邊區唔搞既食哂，好公道

噉就得
我無野講

Push

上水人：下 你地唔搞呀？咁叫返你地廢青先 暴徒

兩個世界咁

粉嶺邊有野俾佢地買
聯和墟仆街就真

文宣點樣elaborate同public比出面知自己決定
btw 如果有少少tear gas嘅素材更好

上水 元朗 屯門食晒

而家啲藥妝藥房已經進駐左聯和了

日日

居民唔好放棄 ，同屯公長期作戰

到底係慘定抵死